皇馬而家球迷係咪負數.....？

137m 減 61.3m

有邊隊球迷係正數

forever support